英超隊踢歐聯20場只輸1場

15勝4和1負

邊隊輸波呀

車琴晚無輸？

邊隊呀

拖低哂英超d 分

即管睇下邊隊捱到入決賽同皇馬爭冠軍囉

熱狗會贏多次皇馬

今季曼城冠軍

哥帥冇真材實料

車輸波咪照出線，輸得起吹咩

我諗應該係啊仙奴

Yes 歐霸出線

不嬲德狗都唔係威脅黎架啦

好好笑

熱雙殺皇， 真心痴線

點雙殺法

作客逼和世界冠軍當贏啦

OK U WIN